部macbook係咪收皮了？

用緊macbook air，本身用緊買電腦送三年既kaspersky防毒軟件。最近過咗期就諗住down翻學校免費既NOD32。
我down個陣電腦提示話要del左kaspersky先，如果唔係會crash。我就del啦，但del完down咗之後部機就lag到用唔到。
我重新開機左幾次都係好lag，然後kaspersky個過期提示仲彈出黎，係咪姐係冇del到？
依家lag到safari google chrome都用唔到，㩒一下lag半分鐘以上。。點搞
利申電腦白痴港女

洗機

Mac用防毒
等啲有愛心嘅人入黎救你

似係2隻防毒程式撞左

我唔識電腦野 成日驚中毒

試下 del埋nod32先

但我係電腦搵唔到舊個隻防毒 淨係有提示彈出黎但冇咗個app

搞黎都晒時間，不如Backup資料再recovery算啦

Lag到del唔到 我試下先

去你屋企搞搞佢？

有無試下刪左NOD32？

Load左半個鐘Del到了即刻冇lag

你搵下係咪未刪乾淨上一個防毒

mac用防毒=on9
刪唔到就洗機啦

Mac要clean uninstall 好麻煩你確定你有跟佢個tutorial?

其實你只要唔好亂入 admin account 密碼就一切都好安全。
當然事實上最後好多人都係亂入，見到有個 dialog 就打密碼，咪大鑊

冇。。我依家del翻nod32又正常翻 但kaspersky仲會彈提示

裡面冇重要野既話 建議你reset 開機同時按commend + R 之後跟住做

不過舊版macbook air 有排搞 load得慢
Hope it helps